屌你老母,微雨就唔好擔遮啦

路又唔睇,個個把遮係咁插埋黎

我都係細雨唔擔遮

咪臭係 成班唔帶眼睇路 唔理人感受

平胸都得罪你

我一年都未必有三日帶遮出街
勁煩

淋少少雨會中毒嘅

岩丫

巨乳先擔遮

直接一手推開佢把遮

四眼表示 但我有睇路唔會隊落人到